人類食飽飯個陣就係最廢柴既時間

因為食飽左
已經得到基本既滿足
假如你份人低欲望少少
已經覺得人生無野好追求
變成一個廢柴
去到消化左之後先開始再搵到努力既意義

唔怪得痾緊屎嗰陣頭腦特別清醒